劉馬車決定參選2020年立法會選舉

身為劉馬車忠實fan，我當然要成為佢的助選團，一齊係天水圍擺街站，一齊踢走立法會入面的港獨黃屍狗啦!中國，中國，鮮紅的太陽永不落!

到時仲好笑過陳雲係選舉論壇比人笑
問你點解用菜刀對屎眼 點解搞細路女 點解生花柳
真係要選 眾籌我實出錢

6p

到時條丁都已經爛咗

最緊要佢分薄到保皇票源

犯過法好似唔知幾多年唔選得

等錢醫性病？

又係你條劉馬車打手

要畀幾餅野保證金

唔夠票無得攞返

有人sponsor佢

點解你生性病
點解你老母生你條弱智出嚟

性病基金？
正宗社會垃圾

lm

分享比D廢老睇

請各位善用起底功能

青山立法會？

參選衛生界別啦

過多兩年應該要成日去衛生署

推去出黎選 界走親中廢老投建制嘅票

屌你啦馬車 保證金都未必拎得出

做咩黎連登呃view呀傻尻馬車

投佢都好過投飯民

精神病就睇醫生

路過唔好反
支持年輕人出黎界走藍營票
分化佢地 叫佢地投馬車

雞蟲開左功能組別咩

另類籌錢大計
不過籌得黎條J都爛左lu

係香港坐多過三個月先係。

大家好 我係雞蟲界功能組別
性病小王子 墮天地獄強姦幼女獸：劉馬車

籌旗醫性病？

don’t make

眾籌醫性病

有咩政綱

會唔會玩大左...

分分鐘好多差佬投佢

攞黎奶共票都幾好

佢塊面堅似生梅毒

文宣組做野啦
幫手支持下人啦

全力支持佢出選立法會，影衰建制派

有無巴打睇到佢塊面啲粒粒好似又多咗

支持馬車

想睇政剛

剩係選舉按金佢都唔夠錢俾
理都哂時間

想到時有九萬八嚟醫性病？

就係視姦每一個女性
夢想/理想係做一個正義警察 係警署報案室強姦

其實劉馬車好醒，埋啲有錢廢老堆，之後搵番筆

歷史上第一位患性病立法會議員！！！！！！

咪比全香港人知道佢番大陸非禮坐監囉
無咩既佢想再柒上加柒姐

我係黃絲狗 咁你咪生滋狗

香港以外都計

第542章 《立法會條例》 第39條 喪失獲提名為候選人或當選為議員的資格的情況
e)在不局限(b)段的原則下，被裁定或曾被裁定犯以下罪行，而選舉於或將於其被定罪的日期後的5年內舉行 ——
(i)任何罪行(不論是在香港或是在任何其他地方被定罪)，並就該罪行被判處為期超逾3個月而又不得選擇以罰款代替的監禁(不論是否獲得緩刑)；或

帽

捐三毫好啦 當買個笑

會唔會開開下會梅毒發作?

左2可以

條撚屌似會cap完水走左去唔選。你知啦 幾百蚊對佢黎講都好多錢架啦

以前聽人講花柳會生上面 原來係真嫁

呢條友係建制核彈，支持佢參選

眾籌比呢條垃圾 我寧願留返d錢幫義士仲好

支持馬車 收割深藍票源

強姦犯好似係禁選

咁天琦出黎理論上應該可以選？（先唔考慮DQ問題

其實馬車會好多犬支持唔出奇，大家都雞蟲滿身性病，佢做左議會員會有人關注性病患者權益

韓國魚都做到市長+曾經總統大熱
我已經覺得冇嘢冇可能

有啲似hku個戇鳩仔選普選評議員

Don't make stupid people famous.

don't make stupid people famous
大家推返啲正經post啦

坐咗咁耐監都選得？

到時條J爛到冇咗，咪香港第一個太監

佢有無50000保證金架

怕佢無命去到選舉

信佢一成 雙目失明
真係選嘅我菜刀桶屎眼

我撐佢入去選
可以用佢污名化建制派

有命去到先

總結：籌印旗醫性病。

社會垃圾

眾籌俾錢佢去叫雞?

毅進星 100

全力支持，佢先係真愛國愛港

又係你隻劉馬車打手
死返去同個傻仔玩啦 冇人想知呀

外國少年

係

Stop making stupid people famous

頂綠帽幾型

打手又出動推佢d片

支持，想睇佢政綱係唔係取消衰十一

有10票都當佢贏

最強界票間諜

多謝馬車係哩個咁黑暗既時期，仲帶歡樂俾我地

警察值得擁有呢個盟友

好大頂綠帽

呢條撚樣癲鳩未

全力支持佢出黎界票！！！！

擁躉們不妨叫佢參選埋區議會選舉啦😂

(真心，法庭罰三千蚊就喊到又死老豆又死老母錦，參選立法會要成五皮野按金真係唔知佢要賣血定賣腎先得)

精神病都出嚟參選

我驚有中間派玩膠投佢

為左醫梅毒拍片話成立基金

愛国愛港投馬車
支持警察投馬車
支持刘馬車同志！

2020生性病死撚咗啦

參選費好似五皮

呢個精神病患者係咪之前話係警察嘅KOL? 撐警定咩？

好人好姐戴乜撚野綠帽？

屌你老母見撚到佢乸住成個屎眼咁撚樣既表情就想打柒死佢

佢只係要搵錢
千祈唔好話佢曲線 影撚衰晒

兩年前定罪 選唔多架

大家幫佢計定選舉經費

公開宣佈參選即係要計選舉經費
無論最後有冇報名都要上報

咪撚玩啦
問人借4000醫條j
邊撚到有錢選

而家宣佈決定參選係唔係已經要計選舉經費？

最後成為票王

拎個齋缽出嚟先啦！

青山醫院選區？

國師有對手了

依家有選舉確認書啊
天琦2016都入唔到閘

佢講左個戶口出黎 係咪可以舉報佢無牌募捐

咁而家開始計選舉經費

正正經經叫雞咪算囉

應該分到建制幾十票嘅

有冇100票？

性病白卡佬唔啦

推到佢上選舉論壇 做第二個吳榮春

唔係要區議員提名咩？

同埋佢算唔算冒警

佢有命捱到嗰時先算啦

8皮野一個月日日食好閪

搞掂自己碌嘢先啦，下世再選

保證金都唔知有冇錢交

呢條撚樣界得幾多票呀

支持

同黃之鋒玩無敵風火輪

條友同警方代表握手，整幾張長輩圖幫佢拉票

Dun make stupid people famous

佢拎得出保證金咩

界票好幫手。。。

好主意

捐完報串畀社署知

點解係要逼人淨係可以討論你有興趣嘅 post

仲要戴住綠帽

咪撚推條戇鳩上位

諗返起龍心

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

唔洗學歷架咩

參選份表佢都未識填啦

佢憑咩

我邊度有逼人

笑撚到仆街
快啲出黎收拾我地班自由閪啦 好撚想睇

搖到我頭都暈撚埋

好呀吸緊d廢老票

馬車係清過恆河水既政界清泉支持

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

點解一定只可以推你認為正經嘅正經POST
討論區唔係應該要接受多元討論？

啲錢比佢醫性病炸屌佢老母

設基金醫性病呀？
建制閒閒地比1球警察，問佢地攞啦
弱智

依家講參選，即係呢一刻開始要申報選舉經費

號召藍絲投劉馬車

其實咁多人推垃圾Post都唔推正經野
某程度反影緊民意係唔想搞落去/搞咁激
勇武要接受
大家琴日睇到咁多兄弟白送頭
真係好心痛
比D時間大家休息下
聽下628/629文宣G20 Good news
再充好電71同佢地玩鋪大

好呀好呀 支持

龍心都唔夠票入閘啦

馬車憑咩

真係入到立法會就好笑

捐比佢叫雞?

我哋盡力宣傳

搞番好條jer先啦

論壇又有野睇

帶綠帽

有冇命等到個日

係唔係講真呀？
邊條建制撚敢慘同你衝區
幫你助選又點話？不過一蚊都唔會俾你費事俾你攞去大陸叫雞

一定要比佢選到到時大鬧立法會，成班紅底一齊收皮

佢講還講，鏡頭可唔可以唔好搖得咁勁

右二我ok

唔好俾錢佢醫性病！

好心咪擺出黎 多人睇咪有錢收

11哥呢?

愛顧馬車基金

愛護

劉你老母馬車咩 全撚部post都係講呢條戇鳩做乜撚嘢？

屌！嚇死人咩！

講真佢弱智架喎

保證金都交唔出啦
dont make stupid people famous

群魔亂舞

一定要參選

可以睇25次醫生了

出返黎原則上仲要等五年
我諗佢唔會再玩立會喇

笑撚死人咩

開放黃色事行業，中央圖書館可任借鹹書 ？

深入了解國內民情，如：
與內地妓女進行深度交流
親身體驗國內陽光施法
實地考察內地文明監獄
因而明白新移民所需

分別不大

條友真係痴線架喎
Between轉撚夠未，頭都暈

計定罪日期

天水圍居民免費叫雞

免費醫性病

睇返條條例，佢喺上面坐咗成兩年幾， 五年內都唔可以選